Trong Pai Trong Pai Trong Pai，我本來要去Hatyai

Trong Pai Trong Pai Trong Pai，不知到了Tinai 。。。